試當真投共實情極浪漫！豪哥(蘇致豪)幫TVB拍MV秘辛導讀！(反社會黃衛兵人型炸彈接受唔到人間有愛勿入！) 文:轟焦凍凍

本帖文由會員轟焦凍凍（已被bam)授權轉載

見到黃衛兵蠢蠢欲動想捉住豪哥去TVB拍MV一事反試當真...

但係你班黃衛兵唔好柒啦...

試當真呢D有實力既youtube channel點會係你班連登社會垃圾反得郁

你地想反，班黃絲都唔撚同你地癲啦...

上次收左達哥皮，班正常黃絲都不知幾撚後悔...

而家焗撚住要睇埋大J D無鳩聊VLOG...

同佢個黃面婆生活無鳩聊 去下CAMP都剪成廿分鐘

為左支持黃channel焗睇...

仲要比個大J以為自己眾星拱月係黃營之首...

出撚埋D 900蚊hoodie...

我地黃絲硬食大J呢件用小學生做target audience既廢中真係慘撚過食屎...

仲要為左支持黃營like埋大J個page

焗住日日睇住佢係facebook(無計啦 mewe都唔多人用 唯有用返facebook 一步一步黎)出埋d低級趣味又唔撚好笑懶係幽默觸覺又慢幾拍既post...

無左風趣幽默既達哥... 無左生活多姿多彩既ming仔...

真係唔想連咁高質既試當真都比黃衛兵批鬥埋...

但係TVB單野又真係唔識點駁黃衛兵....

所以今日凍哥為左各位正常黃絲(非黃衛兵)既利益著想...

決定比大家一個大義凜然既理由支持豪哥而唔比人話雙重標準

再睇埋戴祖儀IG

唉... 其實重點唔係藍定黃

唔係TVB藝人奶唔奶共

戴祖儀為左借用豪哥幾個鐘扮下情侶煮飯仔 要游說埋星夢高層

其實只係一對兩小無猜既戀人 係一個兩極既香港 係呢個又有紅衛兵又有黃衛兵既亂世 想搵一個空間築出佢地愛情既結晶品

再加上條女咁主動....

戴祖儀素有香港神宮寺(陳到)既美譽 我唔覺得豪哥作為香港渡部建會忍到

再加上豪哥係我地熱血公民成員，真係反唔落...

利申：

我淨係留意到todoroki

做咩拉

你反試當真?

認真毛(認真po)無人理

原來甘黃
吾反了

非

push

原來有人覺得佢哋黃？

唔通你條底褲黃咩 柒頭

個channel本身垃圾
又多打手本來已經乞人憎
仲要奶埋共
等收皮啦

反社會黃衛兵人型炸彈接受唔到人間有愛?

戴祖儀樣衰到嘔

幾十億富二代靚女倒追你，我係豪哥都好難 reject

青頭仔，唔怪你

樓主你都係熱血公民？

凍哥幾時出山？

篇野凍哥打

點睇條友為左反試當真連思想加都吹奏